覺唔覺Aimer唔死老豆的話，係一啲feel都冇？

音樂編曲得個嘈字

係
佢得啲抒情傷心歌好聽

究竟作曲條友明唔明
Aimer係一定要死老豆

aimer月姬opening完全冇feel，自從kalafina收皮之後typemoon音樂後繼無人，kalafina i miss u so much

想問下仲有咩其他日本歌手可以唱到死老豆咁
咁耐真係得佢先做到死老豆
akane sasu真係好正

本身首歌個旋律就好撚難聽
邊個唱應該都差唔多

梶浦唔係首首都好聽, 有高有低

不過呢首歌個曲似比kalafina好d

死老豆

last push

以後唔撚再開任何post

唔准你咁講

感動
笑顔でいて 笑顔でいて 笑顔でいて
笑顔でいて 笑顔でいて 笑顔でいて
笑顔でいて 笑顔でいて 笑顔でいて
笑顔でいて 笑顔でいて 笑顔でいて
笑顔でいて 笑顔でいて 笑顔でいて

Kataomoi最好聽

樓主貼個首真點難聽,連放入playlist既意欲都冇

Kataomoi冇死老豆

死老豆歌係得佢先唱到咁有feel 獨一無二
但其他歌都一定唔差

今日Release的新Album

最鍾意都係sleepless night嗰陣啲歌

季路ok啦

last stardust夠熱血

新碟首トリル

中間一輸野
都唔知想點

覺

佢d輕快歌好難聽

要唱到死老豆咁最正 沙沙地桑咁

近期好聽
季路
春天
Marie

真

係有sleepless night feel

我覺得佢最好聽係refrain

佢應該係想做少有荒誕又有啲負面嘅feel 再加多啲啲激昂
一開頭真係好嘈 反面反而好啲

後面*

蝶々結び

Aimer把聲好柔弱
編曲太過激昂 音樂嘈過人聲
個效果會幾怪下

綁鞋帶好正

AIMER都有打手

Taka寫俾佢嗰幾首都好正

重有aimer cover 嘅heartache

聽到個人超扭曲 睇埋日劇狂殺人
啲黑暗因子沸騰緊

Live 好似冇唱過

呢首好聽

After Rain
April Showers
花瓣的遊行

有幾差

loop緊even after

月姫op唔係reona咩

近排揾到呢首都好聽

首歌叫華鳥風月定係歌鳥風月

死老豆系歌手

aimer
Rock 果d 歌
同埋你話死老豆果d 歌 係
2個唔同團隊黎

即係你鐘意死老豆果個團隊（我都係)

死老豆啲歌正好多

Cd係寫歌鳥風月

3個都單飛幾時先合體啊

有個人偏好 未必完全準確判斷 有判多或少
總之節奏太快 或編曲太嘈 或音樂大於人聲 都不計在內
カタオモイ算係好特別的例子 feel係輕鬆但唱腔死老豆 所以都計

死老豆列表:
六等星の夜 / 六等星の夜 (Magic Blue ver.)
悲しみはオーロラに / 悲しみはオーロラに（Restarred by Takagi Masakatsu）
Twinkle Twinkle Little Star / TWINKLE TWINKLE LITTLE STAR prologue
Re:pray
寂しくて眠れない夜は
雪の降る街
冬のダイヤモンド / 冬のダイヤモンド（Re-echoed by Genki Rockets）
あなたに出会わなければ~夏雪冬花~
星屑ビーナス
今日から思い出 / 今日から思い出 (Evergreen ver.)
Even Heaven
Mine / Mine (Mellow Yellow Ver.)
君を待つ / 君を待つ (Acoustic ver.)
７月の翼
スピカ
蝶々結び
夏草に君を想う
茜さす
花の唄
糸
After Rain / After Rain (Scarlet ver.)
Ref:rain
Sailing
ポラリス
Marie
悲しみの向こう側
リフレインが叫んでる
夜行列車～nothing to lose～
歌鳥風月
Words
小さな星のメロディー
Voice
Iris
ever after
季路
春はゆく
Refar
Dawn
April Showers
AM02:00
March of Time
カタオモイ

比把聲限制左歌路

如果Aimer唱<<高鈴 - 愛してる>>會點

好詳盡嘅死老豆list

死老豆又真係

樓主post個首

個衰妹終於肯比人見樣(冇眼鏡)

睇完夏目入左aimer坑

戴眼鏡好睇啲

點會 brave shine嗰類佢都handle到

Brave shine都有少少死老竇feel

唔計MV佢都好耐之前出左樣啦

機心腐女

Sun dance 果堆都好

54:12 填充題
唔死老豆的A咩唱緊啲咩

呢集ms真係黑到佢傻
明明其他相都正正常常

Cd版都係咁上下

聽左好多 淨係loop 呢兩首 Everlasting snow同March of time

#50 post之前唔小心ctrl+x走一首死老豆歌 但記唔起
終於有人提醒
Everlasting Snow

第一次見
想睇佢拍寫真

覺
Ref:rain 同 April Shower

思い出は奇麗で
但呢首編曲節奏過於輕快

Amazing Grace（Live in church ver.）
耶穌復活完都要再死

Aimer SNT feel世一